要考車嘅你入黎放鬆心情

一部分連登仔會串你 笑你

我知你好孤單 唔知同邊個抒發情緒

個師傅點點點 條路又多死車 到考之前都無一次完美行過

我明 我真係明 入黎大聲叫下春

等我俾啲力量你

話唔定壓力會無晒呢

笑人個啲就出返去 唔係個個都好似你咁勁

準備定小小心意先

唔會放j圖 以免影響大家心情

我同大家神交

送你地Pokemon 歌詞

終於一天必會得勝
專心與你 與你 去競爭比拚

Pokèmon 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈山莊

其實完美又點, 10分鐘之前你行過一轉以為路面好乾淨, 到考個陣咪又係突然多左死車

所以我就開po俾大家呻下 呻完會舒服啲呢

P牌揸出街其實都唔係話咁好玩咁輕鬆

睇能住隻閪手閪腳啊

比啲耐性, 寧願等都唔好亂衝

利申: 2take

師兄有車揸咁好可能練熟屋企附近路線先 再慢慢遠啲遠啲

好緊張時點平伏心情
腳都震埋個隻

其實啲師傅真係會咁講咩我未聽過嘅

忠義街考之前都無得練一轉
點搞
禁區玩死我

我記得絲打

咁點解你會腳震先？驚部車亂去？驚師傅鬧你？

第一次fail左，好灰，
搞到而家無乜信心同心機再考

上網睇片

考之前合眼諗返之前點行 係個腦run一次

諗下遇到死車點 係轉角位遇到塞住點

係呀 驚部車唔受自己控制 所以緊張到左腳會震 同好似無力咁

點fail法？

你要信心就係我控制架車 唔係架車限制住我

你行路會唔會驚呀？

同樣道理 雖然架車大少少 快少少 但如果你可以了解清楚明白架車個位 咁就同你平時行路差唔多

加油 吹水巴打

屋企人架車嚟十個有九個都唔會讓p牌仔，見你打燈過線會篤油，小巴佬dc9會係咁推，限速50我超速要加監佢哋唔洗，係咁閃高燈，好多人好似自己冇掛過p牌一出世就識揸車咁，有朋友喺外國揸好多年車都話香港人揸車惡過撚

如果搞唔掂棍波 不如轉去自動波 依家大部分車都自動波

又易啲操控

你得嘅

最重要自己無錯 香港人係好惡死 講晒粗口 閃晒燈

都係個句 係無咩人車地方操熟啲架車先

一驚就好易判斷錯誤引致意外 所以一定要操熟架車

睇咗ching 你咁多個post發現你真係好樂觀

屌 鬼叫自己fail撚咗 要調節下心情 發現開多啲post同唔同巴打絲打笑下大家on9 真係會開心啲

要再排過 c fu都唔建議我轉
其實未考不過入黎取下暖啫多謝樓豬

利伸：棍電

我見鴨架都有個女仔考棍電 好型 每次停車開車都左右望 我係後面跟著睇 見到都頭暈

加油女仔學電單車好型好靚

一齊加油

一匹布咁長......你想聽我之後先講啦，總之而家無哂信心

大概係邊個剔？

考完出黎先係開始
所以根本唔洗咁緊張

考個車都要生要死咁，抗壓能力有冇咁低呀

但要有牌先可以出到黎

絲打 你好憎男人呀？

大約太緊張，加上落大雨，開頭都無乜野，點知去到調頭條街（我學個陣無練過呢條），緊張之下第二手撞欄，考官問我落唔落車睇下，我都話想睇睇，好彩架車無損傷，但心知已經fail左，之後就做全部野都唔記得咁，上車唔記得扣返安全帶，有一野停車唔記得空波，有一野唔記得拉手制，完全無左靈魂咁，最後4個大錯，2part都fail哂

唔係個個都好輕鬆面對所有困難 有人怕老鼠 有人怕搭𨋢 有人怕考試 有咩咁出奇？

你唔怕考車 咁有無其他野驚？分享一下 俾大家笑下

我咁睇 你因為三手調軚衰咗你先會開始驚

咁你夜晚瞓覺之前 諗返條路可以出錯嘅問題 要點解決點準備

Run晒一次 prepare for the worst 咁到真實遇到起碼都唔會太驚

Ching 真係好樂觀 幾時再考？

ching,又係我，我黎報到

二月

Who 我只記得女

有幾難啊

上次衰咩？

你意思放鬆心情有幾難？我話你聽 好難好難 手震腳震心都震

如果你話考車有幾難 我話你聽 一啲都唔難 好多時緊張搞衰心情 心情又影響結果 因為放鬆心情好難 所以係一個放鬆心情考車係好難

利申 鳩up

張黃紙28 31 32

我9/11 考啦...

等你好消息 全部連登仔係後面摸支持你

我覺得細圈禁區易過大圈
利申 考細圈

考牌主任食完飯未？ 準備出黎考牌喇

下星期考油塘，入嚟圍吓爐先

我見你平時都ok 係少啲望鏡 ok嘅

屌我真係少望鏡
同埋俾個師傅話我轉波粗手粗腳同埋成日想偷雞
緊張就冇乜，so far 幾享受坐喺司機位嘅感覺 tim

享受就無問題 做足啲步驟就真係p牌無難度

送多首歌俾大家

一起來期待勝利 得你全程來打氣
誰及我拚命 那個要暫停
聽我發號令 全埸充斥歡呼聲

下個禮拜考跑馬地
想一 take pass
自問中規中矩
希望當日夠運夠表現

所有睇唔起學神 / P 牌嘅人我會 block 晒佢

俾阿sir踩左兩野

樓主日日都開考車pass

佢哋都係想笑下人啫 無心嘅

祝你一take成功

俾你發現咗 我都係想陪住想考牌嘅學神 等佢地知道 學神係有人關心嘅

邊個呀sir?師傅定考牌主任

考牌主任 師傅就話鳩知佢啦

係咪衰緊張呀？回想一下錯咩 諗通左有解決方法就放下 好好準備下一次

安全意識同阿sir 標準有落差

唔知既以為你上左岸

快期都未抽到
肥左2次

哇......

你冇讓/爬頭過界？我32都俾人take咗minor

咁下次開慢啲 睇多啲鏡 望盲點誇張啲

阿門願你的名受顯揚

仲未上岸

兄弟衰咩

係自己線準備爬頭 突然架波子好快係對面線衝過黎 我踩咗佢條線 大概係咁

就黎考 勁緊張

絲打 點解緊張呀？

巴打你真係充滿正能量
利申：最近肥咗 準備日日730搶快期

本身幾時重考？

心理壓力
因為之前都考過 跟駕院 明明上堂無出錯過
但偏偏考試太緊張就肥左(中期試)

今次鼓起勇氣再考 跟師傅 所以叫第一次考路線
如果唔好彩再肥就起碼要排等多一年

最近肥左
原本個人有d灰灰地
見到巴打呢個po
依加個人又好似好番d
多謝ching，一齊加油

如果跟正常隊
排到出年4月

上黎吹兩嘴 信心就會慢慢返黎喇

姦巴嗲

我二月

快期好少 我都費事搞 順期自然

諗番起幾年前學車
明明平時練車個人都好緊張
好神奇地考果日唔緊張

咁神奇 恭喜

因為我想趁自己仲熟架車就考多次
驚到出年乜都唔記得哂

星期六考
成日過急灣比cfu屌太快扭

過彎位置不正確 快軚車慢就得

岩，老閪都慢慢渣

過彎唔好俾油就得 慢慢

3年前考棍收左皮
而家考自動波

香港考車算容易，大家唔洗擔心

下星期考油塘
衰咗兩次
信心冇曬

明智 無謂俾自己太大壓力

由棍轉自 感覺輕鬆好多

你咁講我諗一大班人鬧到你飛起香港一take pass合格率低過廿percent

你要克服困難就要面對佢

上兩次衰咩？

因為戴咗頭盔睇唔到樣

樓主打算買車？

長頭髮

讓那 擺呀擺呀的裙 臣服百萬人 對你我崇拜得太過份 為那 轉呀轉呀的裙 死 我都慶幸 為每個婀娜的化身 每襲裙 窮一生 作侍臣

好那正

考棍電個位絲打 我愛你

有無好推介？

1500cc 日本車 唔想jazz

淡定有錢剩啊 ching

Corolla

錢已蝕

Hiace
溝到女又可以搵食
Bbq,露營一流

同女朋友/老婆嘈交，要訓車都訓得舒服d

Hiace 邊止1500cc

講真 如果佢唔係大過1500cc hiace都幾好

佢話要1500cc唔代表我要介紹1500cc

個客話預500萬，個經紀都水到個客550-600萬啦

買1500cc不如揸返26算…

我諗緊 Corolla, Mazda 2, mazda 3, Kia stonic, jazz, Toyota spade

腳車粗揸 想慳油

Hiace 柴油車，入鬼油一缸400有找

夠你揸至少兩星期

11月尾先有架車
打算遲下凌晨一兩點出去練下

你走啦 我唔想搞大你

寧願快d考 一了百了
一直吊住個種緊張感真係好壓抑

btw 絲打開post得好合時 好窩心

新車定舊車？幾錢？

寶馬新車
又期待又緊張

諗下買咩車 揸車去邊 諗下都好開心

我大叔黎

屌 你咁有錢 我仲諗近二手五萬左右咋

好好享受

我認真討論架，一日跑足十至十二個鍾都係兩日到入一次

你腳車仲唔兩星期入一次

係外型無咁討好，個避震無咁靚
你自己問下行家啦
搞到我好似呃鳩你咁

幾錢牌費？

淨講新車 慳油計 Prius C
買豐田最無死 零件最易搵 車房實識整
Corolla就平 應該廿萬左右

我有兩部都係豐田 一部搵食 一部出街用
車牌超過十年

我係揸果個…架車車主係我老細
真係唔知幾錢牌費
十幾年前屋企人有私家車
牌費好似8千幾
無錢買車無留意
你可以去運輸處查下

不過的確就算唔靚都好吸引嘅

正經po 唔好用你淫淫思想污染

之前寶馬車展勁撚多人買車
新車坐落個種feel好撚正

你架幾錢？40萬？好想試揸下 你話如果去扮買車試揸佢會不會鬧我吖？

學車揸 Prius C，其實真係幾好
Hatchback 夠短，新手易就位
亦都慳油
同埋係最親切最熟手嘅型號
如果真係要四門咪買 Corolla 囉

個師傅個標準緊係高啦 學果十幾粒鐘邊有可能揸車揸到佢捉唔到你錯處先？ 大把人考車1take都係靠運氣無遇到啲突發事情 放鬆啲啦 大把人咪又係衝紅燈 過燈位白線 轉線唔打燈 做錯少少真係無關緊要
利申2take

你係客嚟
你舞得掂，唔好炒，佢點會唔俾

係咪駕院學？佢哋就快換新車 唔怕俾學神成日重brake都買得過 我聽我師傅講兩萬左右 咪數少 包無壞

Corolla五萬有無可能買到機器精神嘅車？

以前衝紅燈個啲真係無咁驚 因為無車can

依家多咗車can 一衝就罰錢加扣分 真係要好小心

都係件好事黎嘅 起碼警惕性會高啲

唉 師傅好煩
間中仲會鬧你
自問算揸得唔差
但次次都覺得送錢俾人鬧自己咁
雖然佢係職責所在，亦 9 成時間都係有 point
但兩條友坐喺個車廂入面有時氣氛真係好僵

聽日重考，但新路線上得4堂，的盲點位都未記得熟

我出面跟師傅學嘅
冇錢報駕院啦
如果我喺駕院學應該唔似而家咁受氣
我其實唔熟價錢行情 sor

（盡量）平常心
撐你

咩盲點位？

乖 唔好再上連登

合埋眼run一次條路線 平時邊度有死車？ 點做？ 邊到要停車？諗清楚 預備最差時要點做

駕院係禮貌啲 但聽其他巴打絲打講 會瞓覺 笑到我

上youtube睇片！

我諗同駕院個聘用體制都有關
佢哋師傅（相對）冇咁積極去教
但出面師傅，「多勞多得」呢個因素對佢哋收入有好大影響
自然會上心啲

BTW 其實駕院對師傅係刻薄，幾年前有議員 / 傳媒跟過
除非好絕望，否則我應不會考慮駕院

屌你真係日日都開po叫春
慢慢叫唔阻 祝你嚟緊考到

駕院師傅都係多勞多得 年尾有最佳導師 就係幾多個學生pass 最好個一個就多兩個月人工 可能個incentive唔夠 所以都無咁認真

差唔多啦
應該可以 之前睇岩約左試車 之後無買
再睇多兩睇落訂買左第二款

屌你 個個po都見到你歡迎

我擺到明無錢買個款

排期耐，46耐，26更耐

26好似要排年幾 痴撚線

咪就係，都唔知點解冇人理而個問題

疫情問題 落雨又唔考得 好多限制

考牌主任又唔夠 場地又無 政府又唔做野

死症

希望開放左電動單車後，考26排期會快番d
利申，已考

咩電動單車uber都拉鳩你啦

同埋一定好多人反對 真馬路炸彈

好似話政府有意開放12月沙田白石角測試

左膠

聽日後日考車嘅朋友仔 順順利利 平時咁揸就得喇

記住好多L樣想扒頭
咁就好自然會望鏡

仲有單程路要行正中間 如果唔係的士大佬就會左攝右攝

全新貴啫
見有啲15 16年都好似唔錯

送俾大家

盡力啦, 考掃桿浦, 只能夠講而家的快期難抽, 師傅的更期都好唔夾
因為之前停路試影響好大
睇片得祖哥叫OK的, 其他片望鏡位同師傅講都係差咁的

唔知組一隊連登考車保護隊有冇得諗，轉係幫啲考生開路擋路

好好笑？

路感係要練 你幫得一次幫唔到一世呀

早啲瞓啦唔好打飛機

聽日下午油塘丙部

我愛你 加油

我考左三次先pass，各位加油

出黎渣車又係另一件事

跟駕院果啲囉 好態度啲

無撚有錯 絲打考完咁耐有無撞過出意外？

touch wood 肥左同埋快期唔夾先再算

上年9月考46，一出試場左轉就俾兩架BENZ逆線衝出黎收左皮
第2take果陣緊張到手震，一個人等考官果陣係車唱榮光同大嗌光時定驚

準備12月考埋26

笑咗 俾個藍官聽到報狗都似

Ching 棍van?

廢牌

考左幾次都failed

點解咁慘呀 絲打

唔好咁講 控制到部車最重要 人無事先做到世界冠軍

揸高達咩

你做咩做埋我個位？我先係安慰人個一個

改完期，新期考到就當贏左
預左肥，上堂仲上得少過原定，但仲要格左3個幾月無學，

有時咁反而心情會放鬆

好似成日都見到你咁

加油啦

改期改到好大壓力，依家總算應該有得考到就算，唔期望合格，希望唔手震

你搶到快期呀？好叻女呀

你當部車係男朋友 永遠食住佢就得

我愛你呀

咁又無撞過人地d車 / 真係意外
但我撞牆就真係試左兩次

現實中既泊車係難過考試好多倍
同埋現實渣車大把香港司機鐘意蝦你
無限被閃、無啦啦停車、呠你⋯停起你隔離無限恥笑

特別你係女 都唔知有咩好笑

整花部車心都痛

有無人真係會忽人鬧到一二一二咁

比

我 .....7 次。。。6 次棍fail

最後一次死死氣自動波就 pass.
我認我癈。。冇計。。。為左移民一定要有牌

touch wood ..揸左2 年車。。日日揸。。。0 意外

應該有

佩服 本身做邊行？

衰左3次 仲應唔應考

咁睇你本身點解肥 考棍定自動波？

喺上班台都有見到你，恭喜你揾到新工

下星期一考油塘

其實頭6 次每次都係小錯， 小錯就注成肥佬。。。

我工作唔洗揸車既， 不過移民後就要日日揸囉。。。

咁點解一定要考棍仔

多謝絲打 你都要加油 愛你

今日有幾架alphard讓我
屌你老母唔熟路渣慢少少，後面架5.5嗶鳩我趕住投胎就快啦屌你老母冚家剷

考咁多次仲有錢移民？

on9 囉。。。硬頸囉。。。

英國棍波車平 d嘛。。

無論點都好 去到第二度渣車都要俾足十二分精神

你去個地方無軚定右軚？

可能要重新適應

加油

外國買車養車咁撚平 貴得幾多

唔駛燥 只要你無錯就理得佢 當時運高睇佢唔到 呠你當佢俾鼓勵你

英國都係右， 黎左2 年， 而家出 london 3個中都係咁揸

個個都好似我同你咁窮咩

有啲鳩 但支持你

平 1/3
同埋你如果搵送貨既工， 有 d指定要棍牌

我慢鳩佢當堂着撚咗
同埋屌曬所有見到打燈即刻比油嘅DC9個老母，包括今日嗰幾架

棍波車？

哪有棍波牌。。。。

下星期考天光道

未考過只係學左9堂抖3個半月之後學多4堂就考
係紅巴，this

絲打冷靜 的士佬係咁上下 以為手車好掂 仲要成日加價又唔駛交稅 完全唔公平

我頂唔緊喇 好笑係英國考可能易啲呢 你又有底

移民外國考咪得

棍波真心難 我未考就放棄左無考 幾年後轉左自動波，又撞到肺炎改期。同埋比我想像中難。難唔係難在操作，係難在路面情況。

你唔去元朗考？加油巴打

我覺得考車已經好難
渣得廿零個鍾就要做到同司機一樣既水平

元朗考有咩分別

棍波van 下星期考 好驚

屌 男人老狗用咩紅色 我唔愛你喇

得啦 上返幾堂感覺返黎就無事

屌 早響嘛 依度咁多男人扮女人嘅

垃圾車姐起二十八卡買 算數啦

佢就黎發脾氣喇 咪笑佢啦

你屯門人唔係去元朗考方便啲？

所以你係唔需要同正常司機比較
正正常常 慢慢黎夠淡定就得
我頭兩次fail都係渣得好快，想扮我係出得門口既司機，點知死得仲快

最撚衰劉德華

最閉本身都成日比師傅屌，難得上到第9堂開始上手覺得有機一take pass,就停左考，下個月學番一定無哂信心又比師傅屌

屌 問定先 你男定女？依度好多男人扮女人

你驚咩呀？

個名鳩打

你保費幾錢？全保定三保？

真心撞彩架咋, 唔洗放喺心
好主觀, 太近死車又肥你太近
你洗開啲又可以話你扎太多線塞對面
十個師傅十個講嘅都唔同
真係運氣成份好重

係。前面無車都渣3x-40就夠

成日都想去台灣住一排係台灣考

關劉德華咩事？

睇化左了
自己不嬲無運 預左一世唔會係香港考到 考唔到就算

唔會嘅 熟咗就係熟咗 好似仆野咁 唔會無仆兩個月就唔記得點插家嘛最多用少少時間摸熟個身體就無問題

依度啲人一係男扮女 一係改埋啲鳩名

迦密村街兩邊泊晒死車， 得返一條線，
我停係度等之際， 有架死車準備開車， 我望住個呂司機， 斬晒眼叫佢行先， 佢又斬晒眼叫我行。。。。我 dllm,...你頂住條路呀

就係睇下要幾耐先retrieve番到
希望4堂夠

講得好

正確

巴打 我真係求下你咪咁好笑 我就斷氣

考完兩次肥曬兩part之後，係咁拖，仲未報第三次

夠 我話嘅

男人老狗學廢牌

兩次麵肥泊車調頭？

第一次考油塘，肥泊車，之後街都未出就肥埋路試。。。
勁緊張
第二次好少少，考天光道，on9在唔知點解出面車門未閂實，之後出路口又見唔到架電單車

車門都唔知關實未 唔係話我踩你 但真係好大問題 有無考慮驗下智商

我知呀，但係個下冇諗過係後面度門

望鏡，行車左右保持一尺距離，停車唔好遮到前面車幫把加油

利申考三次過

聽你咁講 對自己都仲有信心 咁你去考啦！做捉所有步驟 應該無問題嘅

考完之後就覺得好易好運啫

有錢都唔係咁洗 嘥錢嘥時間

人地依家咪係英國好好生活緊 無所謂啦

有冇人知如果而家報，大概要排幾耐先有得考？

如果爭7 次考車錢就移唔到民， day 1 就唔會諗移民

巴打我明你 我之前考都係咁
驚到腳震 架車仲要溜後埋
最緊要放鬆啲 唔好俾自己因為驚而影響表現
利申2take

46就八月左右啦

好豪氣 我中意

雖然off topic

但我都要問你個名係咪又係鳩改定你根本又係男扮女

我啱啱俾幾個呃咗

可唔可以請教埋清咩叫 46 同 26

想下年內學車考到

46就係四個碌 26就係兩個碌嘅電單車

準備下禮拜考棍Van第2 take
見到呢個post就當堂輕鬆咗
大家都加油

I see thanks ching 打算報 46
之前喺美國上嗰幾堂，結果肺炎考唔到
不如喺香港考好過

準備下禮拜考棍Van第2 take
見到呢個post就當堂放鬆咗
大家都加油

一齊向住做有牌嘅馬路炸彈做目標進發

美國咁便 又易及格 又唔駛師傅 錯失好時機

黎到香港只會貼錢買難受

其實考車真係好得人驚
香港馬路太多痴線佬

我考第三次先pass
跟第一個駕院師傅覺得學得好表面
之後要求換師傅
換左又真係幾好

之後又係學x駅又搵左3個唔同嘅師傅學
從唔同人中學唔同嘅技術
最後先知好多野點解要咁做
學x駅啲師傅唔鬧人
而且都有心教同有耐性

朋友個account嚟架

冇事嘅唔使驚
係英國考車嗰陣. 唔知啲人係咪因為望到考官坐我隔離
對我特別好 又讓路又比我行先

全港周圍都好多痴線佬 好似喪屍咁

學x駅幾錢？

英國邊到同香港

隔離個post話專玩考牌仔

就考 好緊張

正常表現就好 放鬆
諗住唔合格既放鬆心態去考 易考的既

你食大便啦 男人老狗用埋啲😍😍

好嘔心 最慘係我仲好好心機應你 我覺得自己好蠢 蠢到唔想做人喇

無事嘅 最多俾多幾千

笑撚咗真係down都比你搞到開心曬

你叫你女朋友上黎 俾個我就當無數

邊個女性朋友會借個account俾個麻甩佬扮女人呀

屌 我睇criminal minds大 我識讀寫criminal profile

屌 唔撚同你講 你慢慢搭車返工啦

唉上個月fail左，12月31再黎

陣間就考了 希望唔好有突發事件
之前已經考左幾次差路試

咁快有得重考嘅 點做到

加油呀 巴打 淡淡定 有錢剩

你都幾靚仔 係著衫柒咗啲

今次我額外上左幾堂 唔想下次仲係揸棍van

終於錯咗

好快就有自動波私家車揸過多三個鐘就pass啦

Pass!

加油呀巴打

好似2百幾一堂
你當用黎補習

Passssssss

有咗p牌再去補鐘得唔得？

佢好似有
我應該買車前都去補下
過左路試先係真開始

Btw 佢同a1同一個老闆 即係同駕院有好大關係

跟住個師傅係又屌唔係又屌，依家想轉師傅但係考期又太忟。。。

屌唔係問題 有無教野？有無無矢放的？真係屌定普通鬧？

俾著我 如果我識我就會合埋對耳 專心揸車

真係唔熟反而你首先出聲問 講多句唔好意思呀 其實遇到咁要點做 我唔係好記得咁樣都鬧就屌返佢轉頭

時間無多 無謂俾佢影響心情 心情決定一切

駕院個阿sir拎架個期
我初初都預佢hea我話咩幫我拎快期
點知真係有
不過重考要5千銀

12月18考永考街 棍van 有d後悔學棍 自動應該易好多....

cfu叫下堂練熟埋掉頭同泊位就出去考場玩...
上一堂真係完全不知do緊what..好在今堂自己郁終於識..

大家加油

駕院係得依度好

用咗嘅錢等如潑出去嘅水 收唔返喇 俾心機啦

你如果成功考到就入黎笑我考廢牌都fail啦

鳩改真絲啊巴打 咪針對先

唉上次考落大雨又緊張搞到衝黃燈比人重dup，而家見黃燈有陰影

我俾人呃得透 無晒信心 一見到紅字留言就鳩都震埋 好驚

Btw 恭喜及格 好好享受揸車樂趣

係 紅綠燈又係陰唔少人 唯有好好遇計佢幾時轉

樓主睇落越嚟越緊張
成開Post

成日忍唔到心急想過埋佢 真係要改下呢樣野

hi 歡迎 有雀嘅腳仔

十幾年前學 師傅叫我心入面數住盞燈幾多秒啦
而家啲師傅唔係咁廢呀？
同埋學車好定平時揸車都唔應該衝燈 有咩陰唔陰影

一時之快又無咗幾千

你唔好鬧佢啦 佢知錯喇他只是個孩子呀

我仲未考筆試 屌
11月先考 等到發霉

26排期好耐

2年前澤安1take
嗰日好多突發情況操車未試過
有啲自己失誤有啲俾人靠害
好彩個官唔係好嚴格

係
聽啲師傅講都係駕院教左幾廿年跳出嚟教

都有6-10%唔及格喎 希望你唔係其中一個啦

恭喜 買車未？

真係賺貴死佢地

有咩出奇呀
弱智的我

買好易 但唔想養

尋日2 take肥咗

如果真係筆試都唔及格 改名做智障的雀仔無腳仔

叔叔攬攬衰咩呀？

咁平時會唔會揸車？

你都改名啦 智障豆

Sor 本身已經係智障

住九龍行街睇戲食飯都係行路仲方便
不過諗住到要用先考就太遲就快手考咗先

上星期元朗宏業東1take pass
自己放鬆啲 唔好逼到自己一定要pass 反而揸得更好
我考果日我當學車咁揸 完全唔記得左係考試

都啱嘅 香港揸車仲麻煩過搭巴士

恭喜巴打會不會買車呀？

唔記得鬆手掣 死火
第一次仲揸得好啲 今次勁多剔

真，我果時無一次無比師傅話咁順利行完路線，結果都係1 take pass，平常心就得，愈緊張愈易出錯

星期日行商場見條等車位車龍，我諗我食緊飯佢都未有位
最on9係個佬等位，其他人就行街

轉考自動波啦 唔好勉強

合格了！
頭先一出車第一個彎就俾兩架的士狗爬頭

係 當平時咁揸 當自己唔係考試咁就成功一半

係 我會
少啲嘢煩

泊完車就啱啱買完野 叫你幫手搬

太好喇 開心

易勁多 又唔會死火

頭先考個陣架車輕微溜後 好彩個考官好人淨係提我無落腳
今日入急彎個手感好好 完美入彎

屌咪講咁多 諗住買咩車？

仲未睇車 自己傾向4個位既車 唔想戴咁多人
最好型型仔仔又坐得舒服

當初上網見話啲男人應該考棍波
後尾再問班frd全部自動波

我自己就想揸車返工咋 簡單易用就最好 所以都係廢牌

應該等吓先再考 還掂唔急要個牌
呢兩次考都畀肺炎改期 等個勢好啲再算

一齊研究下 但我驚成日開新po俾車台連登仔屌死

未實際睇邊個型號
本身對車都唔係太大興趣

我驚你依家排都排到下年八九月到時學牌又過期 路試紙又過期 到頭黎又要俾多八九千學過

我發現好多人考車唔係為咗揸車

樓主幾時再戰鴨脷洲

師傅會話好正常，因為小錯一定有，應該無咩人張黃紙係一個小錯都無犯

二月係咪黎幫我打氣？

考牌主任點都俾一兩個剔嘅 唔係點解釋 及格就理得佢幾多個剔

好緊張 點先可以冇咁緊張

痾個屎 認真

點止男人要棍波，琴日先見到有個post男人連細車都唔揸得

加油 我12月考沙田

！！！！！！！

合埋眼諗返琴日一起身食過咩 做過咩 幾時出過街 whatsapp過咩人

諗埋啲無聊野 你就會得到放鬆

平安 喜樂 善哉善哉

連登仔真係好癲 琴晚想問1500cc有咩選擇 有個叫咩菊花 話hiace 好多痴線佬

緊張到連屎都屙唔出

已經揸緊 係要好留心，但其實係幾開心

我試吓

幾時考啫

揸緊咩車呀？好多野想問 但驚俾連登仔屌

考個車都咁誇張

我月頭pass咗而家都睇緊車
巴打有乜心水交流吓

btw 斜路停車記得入啱個波

你個名好熟口面 但唔記得邊度見過你

入返胸波 踩實腳制 唔好溜後

要幾多cc?

1500樓下啦
牌費又平啲
操吓車先算

等 2nd take

我都係咁諗

我睇緊日本車

Mazda 2 ,Mazda 3

Jazz

Spade, cube, corolla

stonic

遇五萬二手車

後日就考 萬聖節先黎考

我仲以為係成人post撞過你李白首詩俾你用到好似好淫賤咁sor

萬聖節有問題？

五萬大約買到咩年份 太新會唔會鬼鬼地
Lm學嘢

考多過兩次既都唔應該再考

你考咗好多次定一take pass?

我都唔識 有無人教下我哋

今日晏晝

上28car睇啦
5皮起碼十年車以上

用十分鐘諗下條路線

由上車一刻到落車熄匙個步驟

俾心機喔 愛你

十年以上都ok吖 唔好行行下壞就得

我諗要預多1-2皮執尾

棍van 自動
好難揾師傅

係邊度學？

開心係真嘅不過真係要好專心

揸緊新車spade

自私(隨便DIU我廢牌，我因責任先考，自己本身唔鐘意香港的馬路)

黎緊星期一係第3次考，只有3條路線都可以3次抽到唔同，時間又差，真心黑仔。

考到好冇信心，手車其實係定，可惜係每次考試都會比所謂的規則攪到緊張失誤，而且香港的考牌太過主觀評分，就算你做得啱，但佢唔滿意一樣FAIL。

求大家俾D運同信心我......

你有呢個心態咪就係fail既原因

你得㗎ching 所有嘢慢慢做，最緊要做足

On豆先生祝你今次成功 唔駛諗太多

保費同人夾定自己一個？ 幾錢？

屋企人搞保費太貴

算係男人既必備技能掛
有咪揸下囉

我都想揸 成日睇Carousell 租車個啲又唔知邊間好

屌咪因為個武肺囉
如果唔係我一早喺香港開緊車周圍走啦

某國累人累物

嬲撚到，考試前兩星期全國 DMV 關閉

投咗票未

加油啊，阿豆

of coz Sleepy Joe 必勝

咁慘慘豬

希望真係佢贏啦 見到啲新聞一定要投佢

太貼白線定前車？

想當年考沙田多石，衰自己on9,太貼左邊石"博"，比人踩停左
之後排期補考荃灣，考前陰天，考果陣狂風暴雨，成條街冇人冇車，攞正牌慢駛……好好彩

咁路試衰咩？

我個陣考車著風褸短褲白飯魚
風褸係為左擰頭時有啲聲誇大效果
白飯魚同短褲係為左感應油門更好
再係軌前報警話好撚多死車
利申考銅鑼灣唔係鳩up 1take pass

你同#412個絲打一樣喎 要唔要溝通溝通

我之前真係睇過有篇文話著風褸 係咪你

係
我真係覺得有用先分享俾你地
信唔信由你

各位加油唔好心急呀

棍VAN 中期, 末期都考過2次
第一次中期衰3手呔掉頭, 太過輕鬆以為自己一定得
第二次欣榮街塞死, 到我可以右轉茶果嶺道時等太耐太緊張死係黃格, 再開車俾考官踩停話我會溜後(因為果度斜路). 結果當練習去行完就算

末期第2次考都有驚險野, 就係最難果個位....
迴旋處上直上高超道, 要向左CUT線, 呢個時間望後面
如果有車就要斜路開停, 其實幾多野做, 結果真係有巴士
不過最後都好順利, 停, 拉手制, 再搵磨擦點, 再鬆手制開車....

我都係，自己感覺都唔係太貼左邊，但都比人踩左。之後搵另一個師傅，佢話間唔中用右A柱對準右邊地下條線就ok

岩岩考完 肥左

可以參考一下

我覺得你唔太大問題 會ok的

係你熟咗部車 肌肉記熟晒要點做 先可以咁短時間反應得到well done

收拾心情 諗諗衰咩 記熟 下次再黎過

為咗考車真係去到幾盡

考何文田忠義街 入內街 勁多死車 我跟住前面慢流 無啦啦隔離車有人開車門 我跟前面扭右邊慢流過 無停 未行到已比官急停左

前面係學車定街車？

街車
咁樣就無左幾k

講真你當我真係蠢，要比錢帶埋老母比佢屌？佢唔中意可以唔教，跟佢越跟越衰。忍佢係我知道自己 冇咩時間。 搵第二個師傅有難就期， 呢啲都算啦佢真係當我傻仔上車 係a地點上，落車先話係B地點！ 話同我同講在， 根本冇同我講過我都冇應承過佢。 你想我就你可以，但唔係格硬你當我傻仔。 一句唔該都冇琴晚攝高枕頭諗清楚都係要轉師傅。

又係加密村道

我師傅話 人地有牌想點揸都得 唔望盲點都得 但我地唔係 一定要跟考試規則 做好每一個動作 下次按自己平時咁行 唔係跟人行 知唔知

澤安道考
係學車王搵左個
果度filter 完手指數埋10個人都冇

咁睇黎你都同佢建立唔到信任 咁不如自己上網睇片 記熟晒 唔好衰俾佢睇

就係咁 平時行路會唔會緊張?
搓車唔係一樣都係咁

仲受佢氣？

原本想講駕院 不過算啦 你係出面學 都一樣啫 搵之前google下個名 睇下有無伏

Btw 你又棍又自動 不如你去驗下智商先

老實講 行路同揸車有啲似 不過行路係自己身體更易控制咁解

專心揸車 當佢講嘅野係耳邊風 咁就會聽唔到好多廢話

都係想大家開開心心

我每一個留言都會睇

就考 好緊張
仲係成日比師傅屌唔同嘢

當佢bull shit 做好自己啦

一比佢講就好好大壓力 依個師傅算好好人唔會鬧係會炆憎提我咁多次都心急 同埋好多都係真係我做得唔夠好
個人一緊張心急就亂 一亂就兼顧唔哂所有野
學緊都已經係咁 想像唔到考車個下會點

例如有咩做得唔好？

最嚴重係極力子控制得唔熟，跟住一有其他嘢要做/影響個人就focus唔到會亂 就變咗其他嘢都留意唔到

Sor我揸廢牌幫唔到極力子

但如果我focus唔到 我會揸慢啲 俾足時間自己做野 會好好多

師傅都有提我。。但成日都好緊張好心急想做好哂但偏偏無一樣做得好未考個人已經好灰 得翻幾日 明明第一次上車好開心 依家個心態完全唔同哂

你依個係一個惡性循環

師傅鬧 心急緊張 做唔好 師傅鬧 心急緊張 做唔好

咁破解依個循環就要打破心急

我知係好難 但你上車前係個心run晒所有步驟 咁會好好多

棍van？

係

衰咩？路面野突發野定波棍離合器控制？
如果路面冇問題既話轉自動算啦 真心冇必要棍波

第一次溜後俾考官dup
第二次 明明出試場果條路冇事 但係返去嘅時候見到整緊路 心急兜過咗個工人 衰太接近物體

點解次次都考油塘嘅？

第一次油塘 第二次永孝

肥咗

每次都抽到快期？
咁都係一種本事

歡迎圍爐取暖 我地好多人陪你

咁我覺得你可以試埋最後一次棍van

今次 自動van啦
唔博了 受唔起打擊

咁祝你成功

我下個月頭考丙部

武肺停考改期改左幾次 係幾次

搞到宜家少少緊張 一衰都唔知等到幾時 唉

學牌都逼住續左一次。

最衰都係某國阻住地球轉

原本都覺自己唔太緊張 唔太care
平時上堂嘅時候都算無咩大問題

但臨近考試 又有番少許要應付考試嘅壓力

最大壓力係好似一次定生死咁

一衰又無了期

壓力要有 但唔係驚到手震個種壓力 諗清楚個步驟

我成日都個 人地五六十歲無讀過書都考到小巴牌 我唔係唔得呀？

咁諗就舒服啲咁囉

無 咪考多次 錢問題

心理都好大壓力嘅

其實主要係規則，好似係太接近物體咁，攪到我考試個陣會成日過份緊張。
考牌制度主觀係第2次應該有機會撞到KILLER，全程唔覺得有咩問題，但都FAIL左

多謝你

架車有多啲安全輔助p牌會安心d，不過最緊要都係自己要做好，唔好亂嚟

多謝你，有時好難唔諗太多，話就話想冷靜，但一考試就緊張，明明平時練都冇問題

記熟d路，當平時練車咁，唔好急，唔好搏，要思維清晰，你實掂架

唔係主唔主觀 你揸車 如果有死物 你要預留一定空間出現突發野
死車既 可能要預架車開門
死物既 就要預有人zip出黎
咁你要睇住對頭車/後車 騎住兩條線行 總之距離大約係你上車開門咁長既長度咁上下

明明記地圖唔錯，但一上到車有時會唔記得幾時CUT線，已經晚晚睇YOUTUBE記路

其實都啱，我都好明白自己一條命，路人一條命，出事就兩條命，可能係第2次我諗極都唔明，所以先咁諗。

惟有自己再做好D做足D，同埋提自己唔好咁緊張

一條命就緊
你諗下 你揸架車撞到人 一樣會驚左揸車 重要有法律責任

學車係要學心態 同埋操控部車
因為你揸架車會撞傷/死人
考牌官咁主觀判斷 我諗係有鬆緊之分 但佢地都係唔想有咁多交通意外發生
重有就係 考唔考牌 心態上都唔應該緊張 我爸教落 考試時當個考牌官死既就得 做番自己應該做既野

筆友 post 你冇覆我
米青蟲上腦

講開又講 學揸車倒後時個mon 會顯示泊位 好想偷望一下

如果個考官無咁嚴肅會好好多 保持微笑已經好好多

成功！我考1550
一點至三點幾都好多車 多到倒塞哂入內街

搞到1635先考得 好彩冇中兩個killer
考高超道 沿途都冇車咁濟 入迴旋處停都冇停過
個官趕收工咁 中後段喺度望風景

我師傅都咁教當佢無到

我都唔記得 開得太多膠post

證明你手車掂 好安心 well done bro

12/12考天光道，預左肥

利申：第三次排期，第一次意外跌斷手冇考到，第二次武肺攪到停考

多謝樓主你真係好好人
你都要加油

聽下大叔勸 唔好俾藉口自己

唔掂就係唔掂 最重要知道自己邊到唔掂

仲有成個月 知道咗邊到做得唔好咪改

做人要有承擔 唔好懶三懶四懶地硬

可能語氣太重 但係事實！

無問題 諗定買咩車啦

盡量，唔通當佢係鬼咩

搞唔掂個考牌主任就諗下自己

我唔知你幾歲啦 都應該後生 中六中七畢業吧？

你諗 我樓下揸小巴個一個五六十歲都考到 人地無讀過書 字母都數唔齊 無理由佢得你唔得嘅

咁諗個心會堅決啲

我自己係咁啦

呢排有冇人9點幾考過忠義街 想知多唔多車同死車

下星期二考元朗
好緊張

Easy 睇下膠post 笑下

明望

唔洗死記硬背，放鬆d，有時候個官會改左路線架

記得安全意識要做足

我考個日南華會啲死車可唔可以消失曬

幫你趕走晒佢地

報定狗

仆你個街，原來考車難，出車都好撚難
approach 左10幾個賣家，搞左幾日，都仲未有一個可以成功去到出黎睇車試車既地步
好多直頭連inbox都唔撚睇

係咪28car

緊係啦 敢撚去車行咩 一陣比人當水魚劏到仆街

睇邊款？

都係bmw benz audi啦 搭多個mini lexus
大頭呢d點都要充下啦

我唔搶喇 留返個位俾你

又係有錢人

夜晚假日去練又係到塞住行

香港真係多有錢人個個歐洲車

歐洲車易壞

28car都大把車行盤喎

呢個即係控制得唔好令架車唔係行緊中間, 或者成日微調, 即係平時比人屌閪手嗰啲

其中啦, 仲有轉彎唔靚, 揸軚唔定, chok手, 唔smooth, 扭得太多太少, etc
總之揸軚唔係perfect就會tick
呢格比人tick好正常

係 邊有人完美成程都好定 晒氣

其實樓主有無牌

你係咪波台過黎 我唔識你喎

可能技術太差

依樣就梗啦笑咗 有無得改善？

唔使緊張 你係識既普通揸車咁揸
只不過係俾條友睇你識唔識揸同啲門面野有無做

充大頭姐.... 買bba份面最平果浸...

最平都十幾廿萬

日本車年份新少少都要10幾萬

所以買唔起

有無人衰過佢？ 衝紅燈 唔讓大路

睇唔明 點解會衝紅燈

佢見行人由綠變紅就以為一定可以行 完全發撚緊夢

如果依位巴打係依個post留言 我勸你收手啦

12月考棍波巴士留名

努力學車中

迦密村街

依位巴打 如果我安慰過你 叫你加油 下次一定得 唔好意思 我收返 為家人 為自己 為他人 你唔啱揸車

其實考咩都係，呢啲鼓勵好重要

係咪李健？好型 我都會考揸巴士

本身係咪一定要有棍van私家車先可以考？

有無困難呀？

有冇睇過冇幾耐之前有個人考牌
佢喺起點個斜波直衝落去 直撞對面燈柱
個考官都呆咗 煞唔切制

廿四小時 全程為你打打氣 馬路的事就係我嘅事加油

有無片？

樓主你個post好有正能量
利申前年pass咗 無聊㩒入嚟睇

有無租車推薦？Carousell 個啲？

冇啦 考完都冇機會揸

點解唔揸？

$$$

第一次學車，報咗駕駛學院學2號牌，就黎考筆試，未上過堂
一諗起考完筆試就開始學車有少少淆
上網睇人哋教棍波貨van牌，咩極力子落離合好似好複雜
特別係我細細過睇完地獄教車師傅，以前覺得好撚好笑，依家殺埋身有啲驚驚地

鏗鏘

我自己5年棍van牌
而家好似3年牌夠21歲就考得

以後考咩都睇下個po先

未學就驚成咁可能你好快上手呢

放鬆啲啦
其實你先係客人
有咩事 鬧番個師傅都仲得

幫到你係緣份 人永無一帆風順 睇下人地再睇下自己 笑下喊下就會過 放鬆啲

好似講太多

唔會啊，好感動

黎緊考第三次喇
加加埋埋學左成10幾堂
覺得自己好撚廢
利申：有幸考到上屯公會小心啲揸

有咩問題搞成咁

收到！

無得教嘅 路面情況每次唔一樣 要靠車感 靠望遠啲

有無問過保險出唔出到？
要睇埋你幾多歲wo

暫時還好，聽日第一次練試場路線

有一日試過石蔭嗰邊沿路渣翻九龍塘，幾享受

咁繼續啦 歡迎隨時上黎叫春

都有既 下次再小心啲
同埋唔好太有自信

你知唔知你衰咩？你就係做人太有自信

無聊追曬個對話 笑到黐線

屌 你係咪又扮女人呀 我有陰影呀

雖然話歐洲車二手廿幾萬買到返嚟，不過你仲要預返幾萬執執架車零件又貴，我連充大頭都冇資格

點知麻辣小天后都係巴

塞車唔關學神事 係太多死車 雙線變單線
不過日抖唔塞我反而唔習慣
無試過邊一次練習唔塞

今日考油塘高超道炒咗
明明路試嗰陣勁多車都冇大mistake
仲有巴士佬係回旋處幫我頂住啲車俾我過
但係就衰係三手軚嗰條巷仔超越死車冇望死角位
咁就一個大剔
好唔低

考嗰陣條巷仔先咁多死車
平時又唔見有

慘 次次都做啱 唯獨一次唔記得就衰咗

嗰一吓擰頭值幾千銀

咁算肥乙部？

前提係你下次pass

會呀 已經睇緊

好彩淨係肥我丙部
下次行街街就得

錯過一次 永遠記得望鏡擰頭望盲點

承你貴言

有咩心水？想問保險同家人夾？

我考前幾日好緊張自己會肥，一重考就又要錢又要時間
但臨考前一日就同自己講：肥咗都唔緊要啦，有好多野係意料之外，盡咗力就得
之後考前都預左肥，結果pass撚左

結論就係你唔好怕肥，然後盡力去做就得
當然唔好預左肥就鳩黎，犯埋啲戇鳩錯

態度正確

重考依家野真係襯早做
你越遲，就越貴，仲要你生疏左要補多好多堂
其實肥左真係唔駛灰心，都唔好對自己冇信心，考車真係會出現好多好難搞，平時練車冇預過既情況

快啲報重考啦，反正車牌你點都要有，越早考越平
肥多一兩次就會pass

其實應該要點處理

要停車等到條友關車門為止

好緊張 4號考忠義街 好想一take pass揸架車周圍去

停車 等

我都想 欣賞末代香港

貨van高身易啲睇位 仲可以望少左邊盲點

其實我係煩貨Van嘅揸車視覺同私家車視覺係咪有分別 驚自己蠢得滯識得一樣反而唔識其他

same... 考試期間個考牌主任一粒聲都冇出過 我都唔知自己邊到錯 就咁收個成績單就話我fail 感覺上成個考車制度好似就係睇運氣 睇吓遇到嗰個考牌主任鬆唔鬆手

你買車一定會揸返學車個款咩？款款車都唔同視覺 揸一兩次就會習慣

幫唔到你放鬆

學邊？

出面八九千 駕院萬二左右

仲想深夜可以自己揸架車出去買糖水或者揾frd食宵夜
集氣1take pass

好似250—300

有冇人試過沙田學車駅

#265個位唔知男定女幫到你你覆下佢 睇下應唔應你

佢最後pass左？

吊你老母 點解我要考 第四次呀

有無可能呀？咁唔撚公平

一定唔會啦 衝紅燈喎

一睇你就知你衰心急啦

吊你老母 點解我要考 第四次呀
求圍爐取暖 我好撚凍好撚唔開心呀😭

佢今次肥我車速慢

歡迎加入智障大家庭

早晨 樓主

你考第幾次

你係咪好中意鬥氣 做野唔好太極端 有時為現實都要忍一忍 心平氣和會幫你成長路上好大嘅幫忙

我無瞓喎

黎緊第二次

大家覺得點？

多謝樓主開呢個po，啱啱pass咗

考車好睇運，祝各位都遇到好嘅路面好嘅考官

恭喜 好叻仔

應該係7人車問題第一個路口出行內線仲要夾硬嚟好似中咗mario藍色龜殼咁

兩部都有問題？

Cam主靠左 應該只可轉左？

七人車應該一早行左線?

終於唔係學神了

恭喜p牌仔

如果cam 主係直駛嘅話應該係冇錯，外線可轉左同埋直行

多謝樓豬
你哋都要加油

咁其實架七人車都冇行錯嘅，佢走內線都可以直去，佢係錯在冇減速啫

片主會唔會都有錯
左線cut入內線？ 左線一係直駛 右線入迴旋處
7人車cut左出來應該岩 但係就車速太快
利申：筆試都未考嘅弱智仔

好亂 唔識

可參考一下

好多人都唔識行迴旋處

可以參考一下

第2次考新路線 上11堂夠唔夠做

睇你個車感好唔好

睇你之前衰咩

衰on9

無得醫喎

去學之前上網睇片熟習路線 好快上手

呢條片幾好

隔離post好激烈

行大路9成贏～

叫師傅帶多啲你行內街 記多幾次

每次都錯啲on9野
第一次 出考場行左入口出
第二次 落斜紅綠燈過左白線

第一次應該係最on9

以為抽到上上籤考永孝街
唉好on9

沙駕 衰過一次 排快期再考
終於得咗喇
上次衰 個考官個理由好格硬嚟 明明個情況唔係佢講到咁
好彩今次考朝早 好順暢

你逆線行車 直接落車得啦 慳返時間

第二次又係嘅 白線都過 下次小心啲啦

恭喜呀

今次個考官nice 唔似得上次個個閪口閪面仲要屌我
不過都唔會買車㗎喇 香港揸車太貴
其他巴絲都要加油啊! 個個1 take pass

上星期 沙田河畔線 自動波2 take pass，
大家加油

想問下排快期有冇介紹 今朝考肥左

真係㗎 點解我會覺得行小路好d 快d完冇咁多彎轉

師傅未帶我行過內街 不過我爸同我兜左5 6次教我行

小路難度加十級 中午時段人多車多 接放學 平時少車 但都好盲點 因為一定要過線爬頭 個彎位一入就危險啲

但你兜左5 6次應該ok 的

我考11點 嗰日特登11點入去兜都有學生放學過馬路
好想學多兩堂 條死人忠義街又淨係夜晚先學得

會不會租車揸下？有無門路？

會不會揸車？

駕院就叫佢幫你搞 出面就自己搶 加油

有父幹 咩都得啦

我都會諗租車過下車癮 但仲未搵到門路
求介紹啊各位巴絲

我已經諗定 你租過好嘅話我聽

你有冇介紹邊間
有時可能放假就想出下兜下風
最好有自己車 如果有嘅話我諗我會晚晚出去兜風

我等你介紹呀 大姐

肥撚左

我未睇啊 睇住買咩車先
鐘情Tesla

搞咩呀

可唔可以車埋我？我認真 好想坐下啲高級車

細圈？

12月頭考

sor 笑咗

細圈
但係唔係衰細圈
係衰轉左無望另頭望左邊

我想問下排快期有無人介紹
我師傅唔幫我排
叫我自己搵人

好似要每朝止運吉網搶

本身學棍van 覺得學棍哂氣轉左auto 但學車時都有啲緊張 同埋除左轉彎cut線望鏡都唔知仲要幾時望 拍車三手又未熟 阿sir嗡乜就跟住做就無乜野 , 但自己黎揸緊真係空白一片 ,平時係路面阿sir好似hea 9住教咁 無禁手機果啲 不過佢好似做乘客咁 得閒嗡幾句 完全唔知自己手車學成點 好無自信
簡單兩個字：未熟

幾點考？細圈多唔多死車？

你男定女？男嘅話應該唔會咁蛇guir

11點左右啦
多死車 又出又入咁
但無想像中難

好似呢排朝早都好多死車好驚

頭先考河畔衰左
搵返沙駕報重考，搶排快期係唔係都係考返沙田？

應該係

自從出黎做野之後個人愈黎愈縮讀書果陣都唔係咁

驚做錯野俾人鬧 平時都好大壓力？

我覺得唔可以俾晒啲心機落死車度
否則會好似我咁
輕視左其他野

排左未，考期幾時?

關咩事

有爸爸教會定好多

有揸過佢架車去冇人既停車場練過下車 練下d手勢

你應該係話佢架搖控車啫 我見好多人都係停車場玩搖控車

有時啲夢境太真又好難分既

係 我考試之前成日都發夢玩搖控車

屌聽日考
3年前肥左棍，聽日考自動波
條線行到熟哂，但硬係好驚考牌官係咁tick肥左
再考會覺得好燒錢

你揸緊唔好望佢呀 因為有時小錯佢都會係咁剔 一剔你就會驚 越望越驚

3年前考忠義街撞正黃雨，一番入考場有個阿叔跑出黎比阿sir踏停

聽日都會落雨小心 自己dup 未必會肥

係味車慢一定冇死

考細圈 順利渡過
有自信就okay
利申：但肥車速太慢 diu

聽日考
點放鬆心情

留意路面情況 適當時候提高車速 無話點就一定啱

我都係

仲未排，巴打你都排緊快期？

睇下鳩po 臨瞓前就諗吓聽日考試情況

祝一齊順利

巴打你重考係駕院？

係呀 鴨駕

係 順便玩埋遙控飛機✈️

識玩啊你爸爸啲品味都幾好

有冇新牌仔揸中大型sedan？
會唔會好難上手？

依度全部都未有牌呀

肥左次，好大打擊

考牌會驚之餘，pass到嘅話諗起要揸屋企架車仲驚

痴線 我都肥咗次 依家係度教人揸車 你都可以 只要道理係你個邊

我意思係只要有common sense 唔係師傅話咩就死跟 要識融會貫通 咁你都可以變成大師傅

知道個規則點玩 你就唔會再怕

一日未考到，一日都會怕

有咩問題？

你諗住補幾多堂？

有少少壓力係好嘅

你平時揸得好差咩？

車身又長，馬力又大過架學神車咁多

我四堂算 個個都話我定話我好穩 係俾架波子衝埋黎我先肥

同埋鴨駕咁易 廢事再補晒錢

爽呀 如果有埋turbo 個下起步個力好正

急不及待想玩玩了

所以 一定唔可以睇住個考官 眼尾都唔可以望一下 一望你個胸都嚇到掉出黎

第一次考好難唔留意始終冇人會知考嗰時係點
我屋企人有叫我唔好留意話會係咁剔
但係我估唔到個考牌官一路考一路寫字
寫撚左半版個人想定啲都唔得

下次下次 下次大概可以
考車都要放鬆心情 渣ga

咪叫你唔好望囉 你隻眼好大咩 望到咁過

係都望遠啲 留意路面狀況

你依啲女唔屌唔聽話

歡迎加入智障俱樂部

一睇左鏡就見到隻手震到仆街

咁你當個考牌主任係曹圭賢

盡量做自己平時中意嘅嘢分散注意力，我之前果晚打左幾粒鐘機，之後即瞓覺，唔比時間自己諗考試，都有啲幫助，雖然最後都係肥

睇到最後一句 笑咗

排左，出年8月6佢話已經係快期，完全痴撚線

有無俾返錢你

難聽啲講句，有絕症排公立醫院都快過佢

屌 又真 我高血壓 高膽固醇都係排3個月

戴晒黑超戴晒口罩鬼分到咩 正宗黎講 熄咗燈咪一樣

咪差唔多

靚仔咁多

你啲𡃁妹都唔識貨 光頭先性慾強

唔得囉 老到都唔知硬唔硬到
性慾係另一回事

想考10號牌
見駕駛學院沙田/元朗有專用考場, 係咪比荃灣易考D?
價錢同出面差幾遠?

Sor 依個係正經post 我老婆仔仔都會睇

我祝你考試成功

考試合格率自己睇

你都考試成功

你等排到8月啦拜拜你條尾

過程唔緊要，最重要係結果

啪粒偉哥即刻硬過鐵啦，屌爆你塊閪都仲得

遲啲諗住去買埋遙控船出海玩

香港呢個社會係咁 返工又係睇住盤數

買邊款？帶我遊船河

你可能要考多次呢

排普通期洗唔洗錢？

有 好過隔離果間

Elf?

下個禮拜考 好撚緊張

我想問大tick(嚴重）1個就會fail?

無錯，一個serious足以致命，有啲人幾十個細剔零大剔都pass,有啲人幾個細剔一個大剔就88

係呀

唔會

Bam

我唔知呀 一次俾咗5000俾駕院

睇下我啲鳩po啦

小姐 你係咪play鳩me?

你地兩個港女識嫁？咩elf 又心心眼

加油 愛你喔

#nope#pi唔識野

Google搵到 原來依家港女中意依啲大叔 我都條差不多樣呀 中意我啦

我都係老飯here

elf 係某個團既fans 既統稱

我試過等，但係考牌官唔俾，逼我開車

我devil 時期先入圈

下星期三考掃桿埔
琴日學車無啦啦發車瘟行錯路
比師傅屌到飛起
唉 真心好灰

你同綠色嗰個差唔多樣？

就黎又cb 期待十輯 有冇睇suju news 笑死

我都係elf 侵埋我玩

咩情況呀？

放心 考牌主任會叫你行邊度 聽唔到可以問係咪向前 我諗出下聲會無咁緊張

你聽到就話 好 前面轉左 大概係咁

你咪即管笑我囉

有呀 真係痴線 估唔到會係新聞
睇親綜藝都笑到PK

Excuse me 講依啲會放鬆啲咩？ 係咪繼續囉

唔侵你玩

你真係好得閒

入停車場，前面架車死火，後面左面都有車，右邊係欄杆

好夜訓嘛

前車有打死火燈？你知唔知咩叫死火燈

又叫危險警告燈，車燈一種，眨下眨下，以示車要死火，要停喺度，有危險。如此係警告有壞車，所以又叫壞車警告燈。

Wiki埋俾你

咁即係點呀？ 即係當佢係死物 打燈望境擰頭爬頭做足

你停咗係度即係意識唔好 睇情況啦會肥呀

如果隔得耐先重考到，都唔知到時仲識唔識揸

你考車前一晚咪咁夜瞓呀我警告你

我無問題嘅 成日都坐朋友車 記熟晒

我記得上星期失眠左幾日去考

連登仔大部份都冇車牌，所以冇人會希望其他人考到車牌㗎。

痴線 俾仔飛都唔會失眠啦 為咗架考完唔知會唔會再揸嘅車牌 值得咩 黑眼圈出晒黎值得咩 個肝就甩出黎值得咩

講明先 我個肝係唔會捐俾你

我師父口講都係話應該排到8月
咁你仲有冇得自己上網搶快期？

我唔知因咩事block咗你 但我好奇害死貓睇咗你留言

又要屌屌你

差唔多排足成年，得公屋耐過佢

仲有快過佳佳去台灣嘅

今日好似出左花絮 一定佢地自己都不停忍笑

我語氣又重咗啲 唔好意思

可能會 諗起佢地人都開心d

咁你continue啦

你係上面綠色嗰隻elf

都唔係既
咁啱嗰時學校冇咩做 個人唔夠攰

你撚得掂部車又好好多嘅
我比考官剔腳制，但又覺得冇落重brake咁

挑 ！ skywalker 9歲就識揸戰機。
揸部車有幾難？

利申 唔識揸車

我覺得我考牌嗰日會同第一日考dse既心情一樣咁緊張

我google 真係搵唔到你地個elf

我哋拎到P牌先嘅機會大過佳佳過到去

細剔？

我唔係唔認得路
係嗰日太緊張入錯線
臨近考試 完全控制唔到自己心理

挑 我8歲識打飛機呀 咪又係肥

大剔

可以自己上網搶?我唔識

咁考車仲貴過考Dse 嘅 你地學車有大專優惠？ 幾錢？

依樣就梗啦

就算認得都問下考 堅定啲 唔好口震震 俾考牌主任知道你係可以駕馭到部車

可能你太chok dip得太勁 搞到主任向前衝

我都係聽巴打講 話七點有得搶

樓主考左幾次

想圍爐咪誠實d囉 睇你都係緊張大師 唔圍下爐冷靜唔到個類

黎近第二次

你語氣講到我考咗好多次都唔得 要上黎叫春咁喎

你好似笑緊我喎

冇呀 我自己出面跟師傅學

分分鐘甩埋p都快過佢過去

你講野有d噁心

你講 你考咗幾次？

佢鬼會去咩 殺完人有得住kings park豪宅 咁嘅福利邊到搵

有無學車考車group入下
見FB group一大堆中年打手
搞到d分享都唔知真定假
俾翻d後生仔嚟

連登都有 不過要慢慢睇返

我依度就係搞下gag

收到 唔該ching
有好消息一定番嚟報喜

成功在望

有好野要分享俾大家

有好野俾你睇 5:50開始

佢開頭冇打，佢打咗之後個考官就叫我要開車

佢打咗之後你停咗唔郁？ 如果唔係無理由肥你依樣

定還是你係合格

聽朋友講每朝都有得搶快期，但佢哋唔係報駕院

佢打咗死火燈之後，我打右燈擰頭望右扭右爬頭過佢
跟住俾考官dup停，話我太接近物體

陰鳩你

問題係，我後面架車都隊到埋嚟
停車場個入口係得咁細，前面條友死咗火
左邊對面行車線嘅車開到埋嚟
可以點撚樣? 我倒後攞多啲位，佢夠可以話我太接近後車

但我唔覺佢有郁過
唔知錯咩好難改正

邊條路呀 我都想研究一下

問你師傅 佢要答嘅

沙田駕院 多石線
明明係好易嘅路線

啲死車真係好麻煩

唔係死車，係前面學車條女，無啦啦死火卡住咗停車場個入口
好心佢個師傅見佢未控制到架車就唔好俾佢出街啦
仲要喺考車嘅人前面死火

你唔好彩 平時停車場只會出黎時小路讓大路有問題 你竟然係俾學車收皮

考個車牌都咁撚緊張，正廢閪

你啱

多死車會難考左既咩 唔太明白

好似話要成日做爬頭動作 又驚太近物件

無爬晒文
想問樓主肥咗幾次
利申 我衰咗一次等緊第2 take

要逆線係咪會嚴重錯誤？

我考鴨駕兩邊全死車
一見到屌晒老母
說好的最易考呢

唔一定 只要無阻對頭 又唔係雙白線 爬完頭去返自己線就應該無問題

考試唔好咁博🥶

你都鴨駕呀？

師弟 都唔太難 睇咩時間 最好十一點左右

我上次星期六考
大路入小路兩邊死車太緊張照去
俾人剔太接近
同埋轉入學校條路仔好撚難啊屌

邊條大路入小路呀？

入學校一定要加brake 如果唔係實過線

鴨駕真係好易喎

你仲未瞓 屌走你

仲咁早長駐汽車台

你好毒

明明你都係秒回

我係樓豬

用樓豬呢個名嚟掩飾自己都好毒

收皮啦 有無幫我留意一下迴旋處個post點？

仲拗緊

你不如過去調停下

好好學 作為板主好欣慰

鬼有人理我咩

只要過去推到1001就可以停止呢場世界大戰

我會開過第二個

真正嘅度引戰專員

學野學野 仲有100個就1001

呢個post都就爆

屌你 咪推啦 阻住晒

就係驚過線
架車成日都好似唔夠位咁
利南入利興

巴士站個位算好闊喇

你老母問你係咪直行又話轉左
大聲夾惡又要錯
搞到遲撚咗落堂係到屌屌屌

出學校唔驚入學校驚呀

咁大怨氣

我知 我都係受害者 暗斜加轉彎

試下search super junior

我懷疑專登陰人考多次
泊車嗰到個一號位又係
咁多個位係得一號位塊地爛啲

電單車嗰個笑到我 自己走先

一號唔會用黎考試你無聽書

無講過喎
淨係用嚟練過一次咁多
嗰陣心諗都戇撚鳩咁嘅樣都俾人練

你最中意邊個？

你真係唔好笑人

有條渠 會以為撞到野 所以唔考

第一次聽
btw
入嚟俾人笑下等自己輕鬆啲去考仲好
圍爐取笑下好開心

大家咁話

梗係下邊中間嗰個 我係佢老婆黎

你師傅有無話你聽由學校轉出去望住個棵樹有個娃娃公仔？

笑死

點解我好似咩都無聽過

想問最左個一個咁肥都有人中意？

你好毒 咩老婆

係 有個叫佢落車 痴線 點解咁都去考試

個個都咁愛

我都唔係考電單車 冇得撇甩考牌官再衝燈走先

仲有個鬼佬成日朝早跑步 會係啲車同車中間跑出黎 地雷黎

有架綠色回收車成日踩線 又開得快 專陰考牌車

佢而家瘦左勁多

點睇最左手邊

但你有得小路唔讓大路

呢兩個我都未見過好彩

你同個圭老婆都好毒

條片有冇樓豬你份?

棍貨1take留名

就憑你呢句我一定唔會犯呢個錯

咁勵志

毒左就黎9年

你問你師傅 好多得意野聽

鴨駕無份

易到唔知點錯但都fail

好勁

睇下點囉

應該話無奇怪嘢可以錯
但係好多常見錯都易出事

點解我唔駛

男朋友有無佢地咁靚仔？

減肥成功

一考完泊位調頭入波嗰吓離合器鬆得太快太大力自己同考官勁大力咁chok咗一吓即刻驚到仆街
好彩最後都安全

咁似鳩栢豪以前個瘋狂fans

可能一早俾咗 我唔太記得

下星期1take pass 返黎揾你

到時已經爆post 你唔會搵到我

冇
係冇男朋友

去你其實post 留言通知你

歡迎黎依度

你打 你係咪搵緊我 咁我就記得係你

搵啦 到時唔駛揸車 叫佢揸 牌都掉埋去

啲師傅好撚中意叫你當日考之前操返一兩節

我好了解自己如何考前操咗會消耗哂專注力，然後表現跌watt

所以我專登話唔使額外加堂(窮)，上車試行幾步就即考，一嚟就進入全神貫注狀態，然後Pass咗

大家要留意有冇充足休息同了解自己嘅專注力

著晒火 恭喜

揾到個有錢仔揸波子日日車我周圍去就不得了

會去呢個post 期待下我到時打咩

女仔都會識波子 你唔係又扮女人呀？係咪紅巴
我係車台俾人呃咗幾鑊

等你好消息

歐洲高檔車黎講女人好似普遍最鍾意揸波子

4號考忠義街? 唔係考之前考牌官先講考邊條架咩 點解知考依條?

d師傅正陷家剷，搵盡位呃你錢

你部Audi 可能會俾女以為日本車

真絲 想買車所以有睇

唔知考邊條 而家討論下咋

睇波子？父幹強大？

3/11 考澤安

唔係啦緊係 睇啲幾萬平車仔 p牌花左都唔肉赤嘛
波子係路過姐

其實呢到個個都係紅字男人嚟

仲有幾日 加油呀

好得人驚 全部都有性別障礙

jazz Corolla stonic Mazda3 mazda2 solio spade sienta freed pirus swift

早排考完黎，你師傅醒水既話，知道邊個官fresh d
就應該易d pass

日本車for the win
咩波子 林寶？躝啦 冇人想要啊！！

最差就係Audi 成部大陸車咁 除咗r8 tt

跑車型還型 但真係太唔實用 又唔舒服
我一係sedan 一係suv

Sedan for sure

Sedan 啦

多石passed

你好靚仔

剛考完衰撚左
塞車加前面有新學車頂死
冇位上3波

靚女

無位上三波都死？

咁就麻麻喇 唔太靚

有條路硬上上到嘅 上完又要即落2停車囉
問返師傅話點都上左先

個大剔係邊一個？

未能適用波檔

最少捱多4星期先好停考

wagon

可能仲有其他地方可以上三波

有事會發生？

個post就黎1001

戇豆先生會暫別車台 直到考牌成功再同大家分享

多謝各位帶俾我咁多歡樂

你地及格又好 要考多次又好 都祝你地黎近揸車都順順利利

記得記得望鏡睇盲點 easy

肥左了
考到一半，有架26係後面，佢唔過，咁我爬頭，一爬佢比油

大家要記得 我係鴨駕 真 學神

佢係你後面爬上黎？

香港考車真係好戇鳩 人哋錯都入你數